今晚個月光咩料呀

大到痴撚線
楓葉咁既顏色

大過我老婆個妹對波

頭痛關唔關個月光事

我都頭痛

有無圖

手機最盡係咁

唔錯，幾有意境

車上同手機 盡力了

萬聖節限定

一定有妖精

就黎冚球鏟喇，咩事

御命十三

啊 啊 啊 啊 你看這月亮它又大又圓